如果你太累，及時地道別沒有罪

人生是苦味的。